何wayne頭號fan回家了

希望波台巴打把握時間回娘家
出面一班細蚊仔